GME 115 高過股價

手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

Q: 幾時short squeeze?

A: 我地唔會知幾時short squeeze 我地淨係知就快short squeeze 而沽空機構唔平倉既話一日係要俾幾百萬利息 所以佢地流緊血

Q: 咩叫short ladder attack?

A: 沽空機構會左手交右手 左手放完右手低位接 從而令股價下跌 目的係震走散戶賣股俾佢地平價平倉 其實好簡單 睇成交量就知 琴晚3700萬 屬於少 即係short ladder attack 上星期一1.7億 即係好多散戶震走

Q: 出面D媒體唔係咁講 又話對家平左好多倉？

A: 上星期開始媒體已經發放大量fake news 如下圖

Q: reddit唔係已經放風轉買AMC同SLV咩？

A: 嗰d係對家既手段 水人入去買令人分散注意 再用佢地黎回血

Q: 如果沽空機構破產 咁d錢係唔係冇晒？或者邊個承擔？

A: 首先沽空機構其實好有錢 冇咁易破產 如果佢地真係破左產 會係借貨俾佢地既證券商包底 所以而家d證券商咪瀨晒屎又限買又唔俾掛單

Fail-To-Deliver Data from reddit 淡友唔洗再駁:

跌低過100再加倉

Pish

x2

個個都覺得會左手交右手 佢有冇咁多貨玩
同埋咁做 好容易俾人買走佢d貨 個價咁平
今日換手率 最小都應該計20%係平倉
百幾蚊比佢平到部份 真係唔洗玩都得

SH 唔驚

手足們 SH阿 咪撚放

真心請教咁低成交量d貨去哂邊

Mark Cuban Reddit AMA

gme 115咩唔係111咩？

瞓先
SH緊

人地放左99%股，淨低1%食花生咪冇壓力

呢度大把人淨係 show 自己輸幾多%，唔敢 show 自己輸幾多錢，分分鐘賣淨1股食花生老點人 SH

佢就係睹你唔敢買

淡友: 咪就係平哂倉囉

原來咁少貨就平到
上星期唔洗出新聞啦

佢有一堆唔存在既股票玩緊
reddit有講, 都有巴打post

諗緊咩價位溝好
利申啱啱匯左錢到左

手足 一齊入貨築起長城🙌🏻💎

決定止蝕算 個人真係頂唔順

抗爭緊，邊個敢放！

80

原本以為係左手交右手，但原來琴日attack有trigger stop loss

會員 一秒已深潛

vcp量縮，準備爆升

睇得出好多人 100 蚊左右加注
淡淡大戶就大 lot 大 lot 咁沽

邊個=五毛

咪係我地個倉到

其實有冇人知宜家沽空率係幾多

又vcp

上星期一滅世棍之後已經SS左上500架啦, 收手啦

Sh可貼倉

fake news

你班傻9仲吹咩deep state 假股票
係咪同自己d錢過唔去

心淡了 說好的 SH呢

拎去買tsla好過

因為果面都好多傻散跟風
不過人地都有高質post會分析

全部ON撚9
SH = 買完，熄機，唔使睇，等

咁都做唔到，抵撚死
你買完六合彩都唔會係咁望住張飛係到驚

姐係點 又借？

入貨啦

都未有update

輸撚咗一大部份profit財散人安樂，返去買返arkk同tsla止血

少少信念都冇當初就咪撚入啦
入得就SH 唔洗理

好快32.875la

大家都加註吧
500蚊聽日一逼就到
錯過就沒機會

講得出依句 你只係想搭順風車 唔係真係為咗打沽空機

股價<跌價

vcp依個term玩臭咗未

雙位數未

無錯，空頭一向開外掛，佢可以無中生有，憑空做貨黎炒,21日內平到就得

Fake news

你以為止蝕 其實係止賺

唔好孖，現金入，hold 到尾

縮你老鼠
頭肩頂+島頂 仲有得升真係痴線

SH 不過冇話向上定向下

真

試左108條線幾次

已經負緊數

輸唔係問題，個個買股都輸過，唔敢認輸先係最慘

知唔知幾時update

咪撚點鳩人啦

仲開post?

SH呀

先上10000

快啲走

美市時間6點 Short Interest Report DUE DATE
一定出盡辦法呃貨

逆sir

買既人多放既人少

Block

仲ok香

老點人0成本點解唔做，copy and paste only

要睇個賣盤有冇俾人cancel

屌你 下個 Po 唔好改啲唔吉利嘅名啦！
利申 💎✋🏻🚀🚀🚀🚀🚀🚀

會有雙頂，即係最後會升上去

BYEBYE

我幫你頂住快啲走

何以見得有VCP出現？

做得好

班硬好友靜哂

無，下次要2月9

VCP 條友擺明玩膠

成班on9俾人呃撚哂d貨
傻鳩

怎麼了 妳走了 說好的 SH呢
我懂了 不說了 唱淡了 夢遠了
SH與不SH一一細數著 妳再不捨

利申:細個返路德會，唔識音律。

輸左了

其實最影響軍心既根本就係日子既問題
好多人都以為有一個固定完既日子
點知一變再變 期望都變失望啦

btw想問平倉係咪唔可以分幾次平? 如果可以 咁班空頭咪偷雞分幾次平?

已經無人講32857

你話唔係空頭就死我打死都唔信

尊重手足決定

過到呢兩日就係贏家

好
1. 逆插玫瑰
2.

32.857

SH32857

由上星期一已經係到 無走過
老實講今次真係有啲淆

時間唔係成本？最多話almost no cost

冇人講咪你講

上個禮拜二，就係跌得最勁個日，61蚊

成交量小到咁

SH與不SH果度笑撚咗出聲

btw SH

Around 70% loss
反正都係
繼續hold

SH撚去緊IFC

Shshshdhsh

40都唔遲

有冇人 GME AMC BB 都賺到錢離場

果少少就當走咁啲paper hands
仲好

SH，均價200入，未淆過

10

我都係

星期一牙清

今日出？

咪係
都暫時loss咗咁多
驚閪

對比起前一兩日算多 好多人今日堅持唔住

32857 32857 32857 32857 32857 32857 32857 32857 32857 32857 32857 32857

利申無貨

當年VW，最後SS爆升

好
1. 逆插玫瑰
2. 鄭月娥
3.

人地2號比上個月data
仲呃咩貨? 呃定下次?

呢個係教科書典形末期股圖形黎

唉

328.57我都殺

快D雙位數啦 等左好耐啦

今日會知結果？

所以6點會update定點？

準備1點起飛
傻散唔識SH就由佢地dum心口

bye

傻散又好點都好
依家放同total loss無分別
放喺度SH算

真係可以出書依次

貼個倉都畀人del

屌你老母拎張0809年既圖😂😂😂😂😂

升返上去你就唔會放架啦

我就渣住750股訓先啦
另外排緊100蚊200股
建議sh既都早d訓
溝貨既就自己睇能力同價位啦

有多餘錢先好玩, 由頭到尾都係叫人唔好all in, 唔好借

有分析話今次可能係keep住幾波，空頭死頂頂到真爆

做咩講出黎 唔驚比狗咬？

SH到尾就能贏 咁簡單既道理要講幾多次

太多人孖咗，現金小注預輸晒就冇壓力

點解會起飛？

其實到底要講幾多次
啲人先會知道
而家股價係乜根本唔重要
而家股價係乜根本唔重要
而家股價係乜根本唔重要
要嘅係佢爆倉
要嘅係佢強制回收
咪再on居居送貨比人
就算股價跌到雙位單位數
佢d股比人SH住都一樣會爆倉啊

$32857

即時成交數幾乎全部都係100 500咁上落 好明顯有bot喎

上500果日咪ss左囉

唔走！！

我星期一就係到，睇佢大上大落咁無咁淆，但而家咁真係淆淆地但都sh緊一股都無賣到

講咪講唔洗屌人老母嘅

道歉未啊屌你老母

情況唔同 上次9成係波子渣
今次係散戶

貼倉未?

Same, 身邊d人都係咁落井下石

你賣左就唔好問
升定跌都唔關你事

彈左個廣告
乜依家呢個係賣點黎

我都輸緊31%,
反正都係輸， hold 埋佢...

有咩好嘈 61蚊都去過啦

32857

250凍到就黎死

係插就插啦屌你老味，快啲落5蚊，妹乜撚嘢，喺到獻世 寧願快快趣趣drop to 0留個code喺個倉到紀念好過喺到吊住喺到唔上唔落

肯定係bot架啦

貼左啦, 你問其他人啦
貼幾多次呀

跌到1蚊股 每人購買力升100倍

巴打貼過倉99.5%

$500個位即係VW $400個位
目前即係VW $200個位

已經冇人講yolo

然後加句 you're here

💎🙌🏼🚀🌕

SH 訓先早抖

會唔會大戶一早put左黎cover息，之後再繼續借貨沽爆佢，做到賤價先買返

咩唔重要啊！而家咁嘅㗎我就入少少啦真心

圖呢？我話我有一千萬股都得啦

每次睇都覺得好好笑而家我完全係肥條片肥仔個表情。就嚟頂唔順

夠j啦
識玩

當年1000兌今時今日幾多?

我都係。。。

上星期一滅世棍之後SS左上500啦

呢隻牛仔點禁出黎

或者人哋都平到倉 無人知

20->500果陣？

一股你有乜好淆？

Diamond巴都唔識你好打有限

講完有冇笑

上星期已經笑到我痴線

800 CALL Open interest 10465

送一股就仲醒

同意

當年市場上嘅基本上起晒波子身上
你一定要同佢買
所以個價先咁高

一樣，散戶SH緊

Same

375

跟風SH唔代表自己好型
只係代表自己放棄思考
而離場都係一種勇氣黎
呢10日當上雞精班啦

wsb啲人轉倉轉好未

200我都放 均價200
而家淨係想拎番個本

貼過啦, 你去GME114睇

可惜holders智商variance太大

時間長左 死既最多係第1間機構
本來係話想打吸血鬼
依家另外一班都出哂黎玩
對隻就死既吸佢先

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

唔好再用E個圖去水人啦，當年係波子一間公司佔75% 加政府不動20%，你今次係散客14%加大約300隻基金74%。你300隻有一間波子咁齊心PO E張圖LA。

YOLO

大佬

我諗華爾街班撚樣呢世人都未見過咁痴撚線既價量圖

去GME114睇

有無巴打緊貼reddit WSB班巴打咩環境

我會覺得係原本係 果兩日係原本係進行中既SS

求安慰

特價時段溝左未？

SH輸左咪留d股當見證歷史同買件紀念品

你持倉列表有個share掣

係啦

3 0624700
3 0624770
5 34202 13942
4 314 0624

SH!! 均價28x

其實放棄吧啦

佢真係貼過倉出嚟

係暗盤個陣我睇到1500股買同賣添

係 都係半個月糧 total loss接受到嘅

咁明顯既vcp好難睇唔出

成班傻散比人撚狗咁撚
仲唔走真係痴撚線
搵錢好辛苦 收手啦

當年係咁
但當年既情況同呢家唔同。
唔好再拎黎打飛機。

望下tsla
望下呢到

Ching我係講緊一股都無賣，唔係得一股

跌到雙位數
啲call都廢左啦
邊有人行駛阿
冇人行駛大户就唔洗還貨啦

發達啦 一爆上200 你就執番15萬做零用

YOU ONLY LIVE ONLY

5雞幾野學費抵到爛

同價位，今晚無咩人再講SH

已經睇到張圖有啲燥，根本冇人敢寫包單ss前一定跌，次次都攞vw來講，vw幅圖係咁又唔代表gme一定一模一樣

好撚多散户走左 比佢地累撚死唉

YOHO

6 點即係盤後吧？

I don’t own it, but thats what I would do
呢一兩日真係睇到有啲灰

琴日再研究下wsb dd, 自己總括左呢2星期發生既野， 想睇下各位diamond hands 有咩意見

1. MM counterfeit fake share比hf short, 所以可以係咁玩short ladder attack(陰跌)
2. 正正因為mm 整太多fake share, 所以限retail investor 買， 而hf 要21 日內填返條數
3.呢2星期玩大棍同陰跌， 震走paperhand, hf 低成本平倉
4. Hf 買人地d SC, 填自己short position, 所以short interest 降低
5. 1 月 fail to deliever rate 証明重有好多倉未平(加埋呢幾日volume 咁低無可能咁快平到)
6. Fake news, 好多新聞話轉左場去silver, 但search wsb其實無乜幾個人開post話去sliver
7. Wsb 琴日突然多左好多bot
8. 上星期wsb 被ddos
9. 根據歷史， 好多小公司都係咁比Hf short 到破產， 對手係玩左好多年既經驗人士
10. 好多唔知頭唔知路 高j paperhand, 唸住1 星期400 變10000, 又margin放身家玩呢隻野， 好易動搖

最後其實我都係靠估
Dldr: 我會繼續SH

神仙打交

一日插一百蚊點玩

到底係咪仲應該sh

500 盤前黎架 點平倉呀

SH!

屌，又話棍
棍到雙位未呀
想溝

屌人屌上腦，討論又屌，睇錯野又屌。

今次同上次唔同
好快禁賣
再唔走就hold一世

320

咪on9啦好冇
諗下你當初買呢隻股係為咩

根本一霜情願

早入得場果批醒水都應該走咗幾轉 起碼係冇成本揸 水尾先黎揸就預咗捱啦

唔係低過某個位就玩完啦咩 reddit啲人都無咩聲氣

其實掛32857真係可以訓覺

LETS SEE UNTIL FRIDAY

量比成1點幾，好多penis sell

SH，但不all in 不孖展

走曬啦屌

??????

啲淡友

大戶

我負緊USD 34.07K
SH

pashol na hui

樓主pin plz

怪自己太大貪
500唔賣 依家倒蝕

搞禁買好仆街

你唔係第二個po架咩
做乜要黎呢到

均價75 反正仲贏緊 繼續Hold

希望升番嘅時候淡友咪撚走
一齊分享喜悅

我on99咁都有幾皮渣，0成本

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

好撚on9
係睇陰陽鐲係咪次次得架
點解仲咁多人番工唔全職炒股

玩完好耐啦

堅係訓啦, 要圖既去GME114睇
入得場就要知道風險, 同咪你都知對面做緊咩野, 驚黎做咩
除非你ALL IN / 借番黎既咁你祈多D禱

Sh= 傻閪

準備穿100喇大家

GME is game over,everything return normal.

下，上禮拜插成2百再升返啦

（320 放棄思考，返正係12 and 1 月profit 嚟）

輸緊錢仲想玩緊牛牛圖

低過一百成本叫人sh 自己400賣嗰啲生癌死

支持

Mark Cuban 叫大家SH if you can

係wsb 開你問我答

其實係咁，當初就係諗住一係贏大錢，一係total loss

準備穿100
落5蚊啦 落到5蚊買多20股紀念又點話

上到3xxxx果陣你就唔會咁講

驚既話就一早走左啦

you are not alone 賣都無用

其實真, 如果有閒錢

因為真係有機會爆返上去! SH!

下個post叫strong hold是口號，cash out是生活

不過同上星期唔同
今次限買

今晚應該破百

屌你依家放當初買黎做乜鳩

哭撚咗

户口慢慢變成虧損，但我都系會SH到底。
以為我在買股票，其實我在買理想。
全世界都在恐懼，這時你應該貪心。

恭喜巴打 你又溝到貨 到價了

up mug

人踩人

佢有冇貨

Sauce:

110 走左

push

加一

對家要全方位出擊好明顯奶左野
我就唔會沽架喇，反正閒錢
睇下邊個死先

走左？

有無link

走呀 人踩人

點解可以無止境咁跌

Mark Cuban Reddit叫人Hold

同你地一樣!

Brace brace
穿100

果D真係仆街，自己有得賺就分析下勸人走LA。

冇

lowest 70

sh，叫左不all in 不孖展

今次真係穿100啦掛

傻散：諗住搏佢升返啲賺學費

我仲係咁諗 反正都輸左咁多 唔差在啦

110走左

block

盲閪

一樣

全世界同我SH

邊個放就死全家！！！！

呢個巴打真係好人 穩定軍心

應承我
今晚咩都唔做 望住股價穿100

不解釋

未唔爭在博多鋪

因為理性合理價係20蚊左右

所有都係fake news
呢班人同無腦撐侵嘅一樣

樂觀d啦，對家嬴都係出陰招，你都計唔到咁多

點解啲人輸幾十萬好似好閒咁仲有心情cap圖，我真係做唔到

比一個月息 好快就無事
窮少當贏

痴撚線今日
剌擊

有無人firstrade突然買唔到call

佢整d fake shares 合法既咩 無人去告？

我張成交圖你點解釋

解釋下 英文差

預計星期四推返高個價,反手食CALL

想知WSB嘅朋友有咩comment

110走曬，輸左3.2k

成班傻散助攻空軍

想問一問中性盤即係咩意思？

本來係垃圾股,而家好撚高呀仆街

華爾街狼人到未？

股市係會懲罰無信念嘅人

220入場 490走咗一半 sh 50股

你咪狗囉

依家panic sell到咁
你覺得空頭會買唔夠貨?

同埋一開始都話，有風險係會輸哂，因為隻股只係值廿蚊，如果wsb 派輸左，咪會變返廿蚊

唔洗傷心，敵視佢哋就夠

幾多手?

就穿100
多謝各位

正股sh不孖不借

解釋下

姐係呢排急跌主因都係RH唔俾人買GME？

輸咁少好好啦

咁就輸左2個月人工
好彩都係閒錢

請解釋

輸既方法太多
贏既方法得一個 = Strong hold + 32857

唔男唔女

留名學野

睇你有幾多身家,咁都唔明

if you want to fukn leave the party – leave – but let us continue this party, because we are going to the fkn moon. This is the way and I fkn love GME and if this means I need to hold onto this beauty for another 25 years I am going to do it.

偽命題。
你要做到所有散戶都 相信/expect 其他散戶唔放先得，咁先會做到/ 有價冇市/， 但現實係panic sell 緊
上星期夾到咁，都係其他fund house 主導夾上去。

Not to mention hf 正常都用options hedge 。

好少

屌你 笑撚左
利申：hold左5股等死

揾返個好友

原來10蚊都冇 家陣100仲想點

點樣panic sell
大跌價冇成交 = penis sell?

去左搵舊金山二百刀手食five guys

而家炒股太似online game 數字，click 一野就入金

調番轉諗 本身話all or nothing 宜家比你執番一百蚊一股

升又好
跌又好
有乜好拗
睇升嘅咪溝
睇跌嘅快手short 咪得

佢地FF緊因為今日係cut off出short interest，係2月9要出data

合法途徑 only for Market Makers , 但係要21日內填返條數

點解依家會咁㗎

即係買得1,2股

兩股 玩下姐

咁又係既

100最後逃生門 之後直落20

散紙黎

珍
呢次好多初哥交學費

心態決定一切

100再追

27個日咩事都冇
星期五唔得咪又下個星期囉

其實佢地賺緊
本來係total loss

因為你身家唔夠多

冇比錢嘅，緊張過比錢嘅，笑死，好好睇

100 己穿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

molamoloa

安慰自己，起碼同對沖基金大鱷打過…

仲唔走果d真係正on9
成班水魚咁易比人洗腦
蠢撚過藍絲

Reddit啱邊咩環境

文盲

因為你窮

100守唔到就玩完

到時揀條契弟幫開門好無啊

rh 幾時先取消限買

有冇話去邊度跳樓？

50 目標價

雙位

同大家SH到底

98

又唔係孖展 又承受到 咪等囉 我輸盡40萬 贏就幾倍上

講到尾都係借貨 或者借到大股東d貨 老散就先行玩完

轟呀

穿

各位保重

又點玩完法

已穿100

恭喜

加左未?

我係狗咁你狗都不如啦傻鳩

插左呢兩日乜血都回晒 就算真係會ss 都有排

100都穿埋
自己諗下會唔會跌到50 60

一齊SH過多幾日就一齊to the moon
多人撐唔住就俾空頭平到倉 到時攬炒
點知SH就贏點解要蝕住走？

雙位數留個名紀念

youre not alone, 琴日賣曬手頭上既股票all in gme，結果gme跌到咁，反而我之前買既股票就升左好多 :,)
不過我都會SH

WO今日不得了

落80未 準備入貨

只要肯定自己搵得返 你就唔會咁
玩股票唔係要all in
再者GME好多人提左唔好all in

佢地又係‘假設’左人地冇實貨掉出街，
即又‘假設’左一定再用另一次沽空出貨。

唔抵得班賤種搵新手做水魚啫

散左水仲SH

咪就係

穿100唔會上得返去

好多咩

sh

一直sh緊 但pennis sell左咁多年耐 夠唔夠佢地填貨？ 係咪已經填哂我地都唔知

大牛市都輸撚到咁，真係番去做定期好過啦

準備80蚊all in

中性盤意思係掛出黎個價唔或高過目前成交價，就係冇推高或推低股價，好多時間係企穩左或者左手交右手意思

沒事兒

92

+1

仲企緊係度嘅各位

垃圾股就應該番到垃圾位置
282

吓 枝棍咁細力？

比d力水啦

直落60

better below 100

埋伏既100@6成交

我都唔明點解會出現依個現象

一跌到75 就夠空頭平到倉

其實出面都有淡區，你比我地打飛機算啦

都估到有人咁講

It’s discount time!

屌，睇到有D火

仲WSB乜撚野呀

WSB班人都唔係乜撚野好人啦

WSB班人憑咩得到大家信任

Barstool 老細 paper hands

輸佐800k

唔係借錢， 用閒錢玩咪得

上星期大市跌得呢隻升你又唔講

係咁話我要棍我要棍 依家到價又笠撚晒水 仲話9連滅世棍成熟咗好多 依家尷撚到

$297@10 GME Stock
二手，9成新

現放$180@10

有意請pm

BUY THE DIP

都抵嘅，少少錢一次學咁多野

幾錢買? 買左幾多?

個價已經同post數黃金交差

大家有無止蝕位其實

各位戰友跌到單位數都要sh呀！！！
我地要對抗暴政！！！！

唔好走 我都冇走 我啱啱仲入多一股 96
12@286

冇all in 但佔倉25%
都幾甘下其實

話冇貨點解仲可以沽到咁既?
即係好多人冇SH

冇講咁撚多廢話，今晚大平賣入撚左幾多等爆升先？

$93

穿80個陣真係暴動都似。

Dns , 我都諗左諗，
心諗ching 話哂都 神科，冇理由咁on居

好彩早走 痴撚線 人踩人咁

講真all in既話就抵死既
我剩係擺左半個月糧入去支持下 drop to zero咪返多半個月工驚咩
有閒錢既又跌到咁既價 你唔hold去放就正笨柒啦

至於班淡友 自己開po好嗎比我地自己傻閪落去

仲唔走就total loss

唔好走呀

set咗入

koss amc都一樣

90都穿撚埋

唔比錢玩埋一份，幫手睇

SH

點解我無反應 難度已經視錢無物？

點解要自欺欺人

真心特價時間，未上車就快追，高位就溝淡

玩股票第一年就預上GME 大家賺左輸左都好 當拎個經驗啦

笑撚死

特價時段

穿埋90
CLS人踩人時間

Hahahaha

WSB班人其實只係一堆帶頭起哄既金融死MK

叫D人跟佢，但有事就最先走

嘩...大戶打交..

玩銀完

SH比個孫

快D止蝕啦
每隻股都一樣係要清哂D閒人先會升

準備升

要去番上星期一65蚊

32.875

止蝕盤湧現

Set左 80, 60m再追。

🖕🖕🖕

究竟會誤會低得過上個禮拜四

其實睇個交投量, 之前大家知道可能有SS果時, 買入量咁高, 而呢幾日個價位係咁跌, 但個賣出交投量好似都好低, 意味著好多人買入左既仲SH緊...
佐證左空軍左手換右手壓低個價?

我有冇理解錯?

200蚊100股 輸左再搵過算

完了

借錢溝貨未

SH啦，唔洗理人講咩！

一早走哂

跌過xx加倉! 但係打親呢句都冇人po圖加倉既

？

無左幾千 聽日又要炒下港女幫補下

一次過輸哂profit 從良玩翻tsla有覺好瞓

連登教 買股票買係為咗賺錢

而家reddit嗰邊有咩消息

再強調一次
問題不在價位，而在時間
淡友大戶看似有無限子彈，但都係借返黎
到某個時刻係要還

第一個教訓就係應該睇哂反方所有論點，如果駁得哂先好SH

跌返落1蚊SH

其他贏返就得啦

SH!!

到時人踩人走唔切喇⋯
一下跌落40蚊

WSB＝WASABI

老散得一招sh 想點同大戶鬥
一唔多貨,二唔齊心
都唔撚明
sh實際即係冇做野,人地就真係大把戰略係度交易做野
唔做野既老散想打贏大戶咩諗法
基本就係羊古

60蚊未

但貨邊度黎？

直插2蚊先SS啦

穿100

呢班友真係似弱智

習慣失去係好事

諗緊入唔入

一個鐘25m volume

如果short side 有貨。做乜今日咁急

跌低過$90喇！又到掃貨時間

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線：18288

睇人仆街最開心

輸埋咪輸多兩萬鎂

恭喜哂,又多200股係手
比張圖睇下先啦

On9,成班人著左魔咁，拿住打倒華爾街旗號，又話咩要寫入歷史，唔係為左賺錢既人，你覺得佢地會聽你講咩？成班後知後覺去炒gme既股民不論美國人定連登仔都係抵死，垃圾中既垃圾

快

冇理解錯 仲可以繼續溝下貨

加倉 SH呀 各位手足

推

有冇話低過幾多錢空頭就贏？

yeah跌多啲 嗰少少錢已經冇所謂

n笨

閒錢 sh 32857
係咁㚈

睇呢度就知散戶團結SH既必需條件根本就唔成立

600股阿風走左未

實有人係特登水鳩人
不過亦都實有人真係信

Sorry 唔賣 SH

90 都穿左

溝撚左貨未呀！SH！！

大特價

去到個位數 大手搶曬佢地啲貨！

依家仲有無限制買入量

係咪痴線

唔係賺錢不如捐左佢

好痛

多傻散就已經無得同空軍鬥
本多終勝

跌到個位數都要sh呀大家
我地買股唔係為左賺錢架

115 ....
今次 真係訓得

其實而加咁易買 80幾蚊
佢掃哂平倉都得啦？

SH！

無哂人

又加咗倉

219算係咁
我fd 370入

仲唔走 一定渣都冇

今晚應該落到去$50

SHIT

機構贏撚哂

$90

buy the dip!!!! 喺你能力內
buy and holdddd

80己穿!!!!!!!!

撞邪? 輸十幾萬都唔至在

究竟咩人接緊貨

今日唔見佢

d廢淡真係唔知咩居心
好心有時間睇下投資咩股好過

平咩倉。大量收緊貨

推
SH撚快啲抄低

要pin

玩L完

買得好2分鐘蝕10%

都唔知有無人玩沽
可能啲基金佬已經走晒

依家係信心問題
大家鬥走得快

如果你用炒GME既時間同錢，你就可以上星期用under 800既位入TSLA

機構已經輸左好多喎 咁都叫贏？

上星期一咪又係$61

加倉ed

有冇人愈跌愈開心
跌到$10 就第一次買股輸90%

升到10000$就賺到仆街

所以跟本冇得輸

班友根本唔知鬥緊乜

走咩姐 400蚊買果班走黎重咩

點解？ 會short cost?

但好多學生嗰啲亂黎又唔諗自己承受力，以為all in穩贏

唔好啦 輸幾多呀?

驚閪 大手入貨

好熱血啊

Drop to zero !!!!!!!

入，rh 同 revolt

sh!

如果掃, 成交量會增, 價都會增. 即係佢冇掃.

跌破100

送百萬當係碎銀

到底班仆街係咪唔撚洗平倉，你老母仲有錢壓落黎，玩緊乜鳩野，定本身支持我地既機構割鳩我地

400入左

再唔走輸多2萬

咪撚水人LA，佢息價based on 股價，股價低還息當食菜。

有冇個止蝕表出黎？
跌5%，要升10%先打和個張

樓上樓下班師兄

點解跌咁多唔停牌

買左唔睇呀嘛，咪無曬人lo

番番20蚊

屌輸左一個月糧
反正都輸當輸哂
sh 到最後博絕地反擊!

成交量 平哂啦一早

88溝到

話平左又唔信話係fake news

跟本每次ss 都唔會所有野一模一樣咁發生

成日睇呢幅圖就中伏

仲reddit
自已諗啦
個班人好多係幾十蚊有啦,你幾多呀

個個9up SH, 但就偷偷地放，屌
@250 15股SH fuck!!!

咁應該升番上去賺一球個時走撚左啦
留低班高位入貨友同佢sh

SH就已經可以贏咁冇其他嘢可以做係冇問題嫁
但係太多散戶唔知玩緊咩
淨係知道升好多跌好多
只係睇個數字
依兩日空頭不停壓價的確嚇到好多人
利申：SHing

上星期係 50 > 61
今個星期係 500 >61

到今時今日都唔走話SH既人咪玩股票啦老老實實

得前期散戶同後期short既人贏

貼倉

咁後生 遲早搵番

認真！仲想入貨嘅巴打睇緊咩價入？

真係好壯觀既插水

正到仆街

如果好多人恐慌性拋售
多過佢沽出既話，係

上星期早就講左星期一二三會跌星期四五先係end game架啦

如果你係講真嘅話
唔好
錢可以搵過

出撚到限買佢地鐘意點壓都得

聽朝新聞應該見得番

睇到人total loss開心
睇到人止完蝕但係爆番上去最後淨輸又開心

咁我寧願做total loss帶比人歡樂，後者仲想死

反正都係幾千

心理陰影面積

最衰都係香港人明明有堆連登仔叫你地走，唔聽都算講到佢地唔抵得你地發大財咁，仲要不斷吹奏外國撚，而家你地唔係仲覺得外國人無割你地啊？

true

問題係, 睇下交投量, 有幾多人賣緊先?

股票戶口仲有$80
快d比我買多股
SH

仲有78%獲利比例

2蚊

呢個係咪就係狼人講緊嘅gift

但就算佢地平曬，得返散戶，我唔信單憑散戶會chok到咁低

上個post話想抽一個含 點知連機會都唔比我

屌你老母

SH!!!!!!

Sh大家一齊攬住跳
唔好衰俾人睇！！

跌到50溝算

陰功

2萬同nothing
d人都係情願nothing

平時叫杯凍飲都左諗右諗

就算係90蚊 空軍都仲係食緊8-10倍價
唔見得佢地平倉平得好輕鬆

洗哂D閒人就升架啦,隻隻股都一樣

呢個係人地寫好左個劇本引人入

500係上星期黎

左手交右手，唔洗錢壓落黎

嚟啦哈哈哈
再跌多啲哈哈
已經冇野可以輸了哈哈哈

agger

上週經歷了，週一70多收盤，周內最高上過500，經歷了券商限制買入，現在又要回到一開始了，心態穩住，就當夢一場，就是不賣。

想同大家講聲 機會將來一定大把
千祈唔好一次失手 就走去做傻事

豬左一個月糧

跟媽咪面IFC

有息收點解要走？ SH

好黑心

水花好靚

當option
Max loss = 100%
Max gain = inf

12點神秘力量 加倉先

David Webb 講中晒

係我柒 我心熊 我以為自己係股神 冷靜睇翻
真係唔好信連登

...

輸左個半月糧

唉 輸比班paper hand
玩完

唔好認輸啊 TOTAL LOSS 好過 STOP LOSS

GME 唔俾SHORT係咩意思

輸90%

大丈夫能屈能伸
唔好俾其他SH緊既人影響
離場都係一種勇氣

好似話有堆假股票黎壓價，但佢地要係18號前交番果堆股票既量

you are making history

20天線有支持

依家咁低買唔買好？想放一半倉轟入去sh

跌到60未

原本我話唔溝不過如果落50我就溝啦

都話基金佔7成la，你憑咩叫個佔三十幾%既基金唔放貨，又憑咩叫頭3大股東唔借貨出去，散客sh 係s h緊自己個d姐，基金幾時要s h 埋一份，上到3xxxx，你賣一兩百股就easy姐，佢地以萬至百萬股計，點賣到出去呀。

仲要挨多日 想跌到咩價先上翻去

人性嚟預咗 仲hold緊實入嚟爹兩句

Paper hand

未玩啦。
你一下take 哂 ask size 就掃上去 話drive up個價姐。
呢家panic sell 咁，冇必要食哂ask size 咁掃上去。
慢慢bid 仲好

呢個不嬲有滯後

仲有人接緊貨

咁多人買佐800蚊call，你唔係唔SH吖？

0.5

啲廢淡搞到人地咁
你地高興啦
樓豬認住班人

你話呢
邊有人咁大聲 SH 不問價追
唔咬你都唔係大戶啦

烏合之眾都不足形容啦呢班老散
當精英大軍咩

仲講3萬 有300都偷笑

wt he said

屌你老味尋日啲sh撚仲好串
人呢？
好心提你走人唔聽

不如睇下你地點對人又祝鳩人離婚又屌鳩人奴性重

有冇人set 到34250沽出？

師兄你應該無野架
閒錢姐

呢個數係咩意思

仲要越黎越多，主動買入係Head住賣出

應該好多人今次牛市賺果啲嘔番出黎

Sh 價低到咁好多人入場

聽日20蚊

突發 IFC開始多人！！！！

其實我都想知買800call 既人而家咩心情

20蚊有D興趣

仲SH緊
考驗黎

係到

怕咩基佬 哥哥彈你丁丁兩野就唔洗唔開心啦

正股驚西咩 本多終勝

Hold緊，又要貼多次

一早話用預咗輸晒嘅錢來玩
回報越高風險越高 又要入又要驚
根本驚到咁你都唔會等到SS嗰刻
SS之前個大跌已經嚇到你地走晒
咁一開始做乜要跟人入市

又要搵大錢，但又輸唔起
SH唔到不如出返去唔好係度搏短炒搞串個party幫人回血啦
短炒咁多選擇，都唔係炒隻咁高風險啦

跌到0咪0囉，叫春又唔會俾返啲錢你嘅

不要丟人現眼！
SH！

81!!!!!!!!!!!!!

當做1個月義工

我無輸
一開始就係要大鱷輸錢
佢地已經輸唔少
目標達成

係 中性佔最多

屌你輸錢就屈鳩人

跌到咁真係更加唔會放
做股東無咁嬲

之前升番個時就係咁貼倉叫人sh 屌佢老尾

第一日玩股票?

我想同輸咗錢既散戶講少少野
今次輸既對比你人生搵既錢只係一少部分
反思下今次到底點解會輸錢
唔好比d學費白交
總有一日會搵返

15年高位都係50
而家班基金放貨一樣大賺

信心問題
無左基金佬沽空因素
即係無左穫利既吸引
無錢賺，大家都人踩人走佬

我勸人淡友黎，一唔阻人s h hold 只勸take 返個成本or profit 再s h，後入者三思。

So what to do ?

If you can afford to hold the stock, you hold. I dont own it, but thats what i would do.

Why ? because when RH and the other online brokers open it back up to buyers, then we will see what WSB is really made of. That is when you get to make it all work.

I have no doubt that there are funds and big players that have shorted this stock again thinking they are smarter than everyone on WSB.

I know you are going to hate to hear this, but the lower it goes, the more powerful WSB can be stepping up to buy the stock again. The only question is what broker do you use . Do you stay with RH , who is going to have the same liquidity problems over and over again, or do you as a group find a broker with a far, far, far better balance sheet that wont cut you off and then go ham on Wall Street.

by Mark Cuban LOL

佢地話唔洗你咁撚好心呀

準備溝貨啦各位！

今年花紅無了

唔平倉一日俾幾百萬利息
市面買1股32857 買得果300股
咁我俾息好定32587買好

未，輕鬆

玩得呢隻不嬲都係閒錢， 太多risk ( 政治， wall street rule) go to moon or nothing , SH

sh啦手足

咩app黎

個post完美變咗淡post

推呢個

仲hold 緊既留名，384@10

9號咪知Short Interest幾多
到時再驚都未遲
我就SH嘅

落5蚊未，落5蚊我大批入貨做牆紙

呢度唔會認同既野囉

即係咁，錢可以再搵過，同埋唔係真係咁重要。加油頂住

分散投資，唔好all in，我TSLA今日升，gme bb nok跌都係打和咁上下，所以切忌屙煙呀

好多人都輸過獲甘 幾年後埋又可以正常繼續生活

坐下先。再等下。我都唔會走

準備開個GME義海區

本身個倉 +80k
俾隻gme攪到輸緊3舊水

見咁多散水撚就知空軍真係好急啦
根本只係可以嚇到你地panic sell
人地主力都仲sh緊佢只可以拖

mark cuban ama

繼續跟你

上得番100都偷笑啦

事實係冇話要平。
你唔比 佢地500蚊個時再short過？

Sh撚 正又可以溝貨

阿風咁有錢你洗同佢擔心

可以short張20蚊put準備接貨

esv 開緊live 嗰個係邊個

錢無左可以再搵，人生得一次

看法相同
咁跌法都無出現恐慌性拋售既話
對面先要驚到腳震
而唔係我地

SH 1股？

85加倉

溝咗

webull

均價$400表示已經唔知咩叫痛

其實哩到無咩影響,都係睇WSB又無叫散水

我都想知

呢3,4日平左好多啦 仲未計佢高位再SHORT賺果D

見有兩條紅就有兩條綠接番 比賽未完阿

hold 緊, 3x@28x

咪水人溝貨好無？

推得返個價上去咪急囉，推唔返食息都唔驚la。

163均價都要輸 CLS

其實真，機構之所以係機構，因為佢集結左好多好多錢咁統一曬所有錢做同一樣野，唔同我地，學人講信念，正股信念係無死既，但炒賣既股講信念就等死

一個月糧好閒 不過見有手足好似輸身家 有d sad

驚都未撚驚過

喂，班叫囂撚搞清楚啦，我唔志在

買左。
$84, 30股
sh

同你一樣

冇成交邊個比貨佢

SH呀!
邊個廢淡就block!

你買先，低處未算處！反正冇人話到邊一日係SS。

姐係咁多人賣左800蚊call 諗清楚先啦你

80$ 鑽石能量底 唔怕

話平左倉就話fake news..假股票反而可信d?

隨風擺柳先係香港人嚟㗎嘛

he said 你阿媽係男人?

快d整碌滅世棍
送大家一程

Reddit都話散水 機構已經平倉了 我地輸咗啦 唔好再開post啦... 唔想再見到GME了

豬死人，但sh

$80有超大支持
$85 1000股已入！

咪屈 SH 緊 20 股

10蚊我入

痴咗

講錯係熔斷

Give you a lesson

輸左一個月糧

buy the dip

剩係信岩聽既消息

隻股本來就係垃圾
時間一過一定到番廿幾30咁上下
而家都有得賺點解基金一定要hold唔放
真係30000呀,人地找到數咩,用下個腦哂on9

勁

50姐
預左輸哂
賭波賭馬都係咁睹

圖？

好sad
希望星期五極限反彈啦
平手離場已經好滿足

sauce？

減左倉?

幾萬啫 使唔使死
仲有 你要死唔好揀跳樓
一嚟啲血濺到一地都係要姐姐清潔
二嚟你無得後悔

咁廿幾三十蚊都有既。

點樣分係咪恐慌性？

真係傻傻地，去左砌模型都廢事理

捐去612好過啦
送錢比大鱷

連登都好信

buy the dip, SH 即將SS

SH留名睇大結局

SH緊379 all or nothing

玩得都係少少閒錢 驚乜

下個post我唔再開 搵個第二個
我唔想見到咁多人俾其他人影響到佢地既決定
買又好賣又好 自己決定
有咩想問就上reddit睇下
放左輸好多既唔想諗埋一邊 人生流流長仲有大把機會
希望淡友都唔好笑呢班輸左好多既人thx

點解咁似中左微信女賭局咁

一路都600，day 1 開始

仲要捱多幾日

diamonds hand💎💎🙌🏻🙌🏻😂

係咪高登阿風，果然有錢仔

你離場咁接手入場個個點

無咩睇，今晚都係早d訓

唔好講廢話啦

模擬玩吓算

佢所講既假股票係short 出黎多左既股票

你理叉得我

又係呢句

reddit話你老母出晒水啫

唔係講笑 真係有機60見

推, 根本冇人咩賣貨畀佢!! SH!

就算唔賣,93均都輸

變左幾日啦 睇到無感覺

咁撚少成交d貨邊度黎，覆你都哂鳩氣

唔等到聽朝20蚊先入

繼續SH

美股post都大把人知個結局係咁
係d人唔聽講

就黎80都企唔揾

呢棍已經好傷

Strong hold 緊318
見到佢咁跌 少淆

今日賣多過買
真係驚驚地

Nic巴

仲未入 宜家入好唔好 到底未

清你小學係邊區？好奇問下

其實價平左都好
因為由頭到未係講緊個股量唔夠
佢依家整一堆假既出黎，真既比人吸哂
到時18號真係Sh同睇佢地比人拉

290@10

預咗total loss怕咩SH

仲要係講一套最一套都冇人知,人心既野
反修例都見過哂啦

真係彩佢地都嫌口臭

再short過都係要買返貨比人㗎
照你咁講
$10個時short一次
去到$500再short
然後叫d卷商㩒制
等沽空機構1股1股左右手壓落
再平倉咁呀？

如果係咁，以後邊個會信美股

好廢中feel

風清型

唔洗理班友

60啦

想知

柒足兩星期遲利，仲未去自殺，對唔對得住屋企人呀

中西區，聖類斯講埋都唔怕

捐612同比大鱷有咩分別

今晚早D掛定3萬早D訓啦
跌到咁,早D休息
唔好比淡友影響
SH , buy the dip

一早有人講散啦

真 成班廢淡 SH阿手足

差唔多兩個月

你邊度睇到賣多過買

70穿埋
DROP TO ZERO!!!!!

同時揸住 GME BB NOK 是咪好ON9

所以真係預左今個星期都未完

講真 $80走乜撚 得返雞碎咁多

大特價 加倉

未驚過 繼續hold

Drop to zero

幾錢

手震未呀sh撚

gme nok

當no pay 一個月算

大鱷暴擊

無知一問 但而家唔係panic sell緊？

$77

hold the line

好波 我只入左小小地 10 股

好友集體潛水 淡友進場

332@10

其實真係無機會再升
而家仲點ss 周街都買到平貨
認清事實啦

上星期四玩埋禁買

其實已經唔洗信美股

接飛刀

其實一路得gme

NOK BB SH下啦

駁我啦撚樣，鳩縮左去邊？

似散戶掟 多過對家掟
邊可能掟到咁多
佢賭輸左 仲撚大獲

擲名postbinc用

下面有比例圖

咁就要再跌多D喇

60見

想加貨既真係要忍下手 仲會跌架

咪講左一股可以無限借比人

同amc 個curve 好似

仲SH個啲人諗下啦,你問心有見過一幅股價圖跌到咁仲可以沖返上去?個頂就一早係星期五畫左出黎 而家落緊山腳啦

咁低價 點平倉都唔會大蝕

50再補

講30000既都係老散
冇諗過渣住幾十%既人點散到呀
基金佬做咩要幫你hold到30000
佢上星期都分分鐘賺幾十億啦屌

見有幾位CHING輸大話死, 不要, 當交學費, 下次要有獨立思想唔好信人 , 好多SH忍仲好輕鬆, WHY, 因為佢已經放了或根本只1-2股

272@6 SH!!!!

76

今晚應該可以跌反落原價

入黎求安慰啫

25股走哂輸咗$30鎂

關你撚事咩

成交大到 仲有乜好講

當年VW都係咁諗，最後SS左

貝清 上返一千可以投名你之前個奶list?

70支持位，穿埋就見40啦

唔使聽朝
兩點前都會跌番落15 正式game stop

唉....淡友唔好串到咁盡
我驚有少年股神睇唔開

成地貨
平曬倉啦輕鬆

高登阿風有啲印象

屌你老味錢真係買唔到智商

歸零都係咁同你講架啦一開始話all or nothing，咩叫bets 呀 咩叫You only live once 呀

走lu唔玩lu

70

收市隨時60

輸到傻，唔會聽入耳

你覺得仲有得升？

76跳樓

20蚊見

pr人工幾多

搵返少少頭先冇咗嘅信心
果然睇Reddit 好過睇淡登仔

無落過brake

好型

係，所以short interest先上到100%
大戶無時無刻都adjust緊 trading strategies

20先係

得好友有圖

d淡友放友一張圖都無

你班on9仔仲堅持

77@16

40穿埋 lei?

加倉

唔好獻世啦，to zero

根據wsb dd, 21內還到，比佢short間野破產， or fail to delievery無trigger 到sec

HOLD THE LINE

點解你覺得呢個世界一定要買現貨先可以平到倉
知唔知咩叫covered call..個價跌到咁仲有無人行權 唔洗行仲平咩倉

80好硬淨，入喇喂

溝

其實又唔洗咁強調sh. 睇到都眼花。
散戶拎得幾多貨。本身得兩三股睇劇果班又唔會放。高位3-400入果班好難放得落手。散戶頂盡咪十幾二十% 決定命運既始終係大戶大戶要走 你邊㩒得住佢。有一班人都已經好有決心。十五十六果班我覺得佔好少數。

點解可以討論左百幾個post都冇人屌左手交右手呢個行為人人都知有左手交右手，明明係market manipulation但係當左係正常股市技術咁

就到目標價32.587

唔順手溝埋

車，賭錢實贏嘅，眼界都唔同冇咩好講

佢就係賭你好似而家咁驚

清咩你想奶清邊樹

跳跳跳
跳你老母咩
佢平晒啦？一日未平晒都未算輸

念緊咩位溝好

星期一係 食9棍 150->61

所以話香港人真係好細膽
淨係輸本金都驚到咩咁

無，SH！

希望守到70啦，70鑽石底黎，

冇眼睇 仲低過我之前90買